國際線係主要戰場，點解唔睇下外國政要人物對總辭既睇法

除左所羅門
其他人呢

毛姨、民主黨同其他非泛民人士點都有同外國政要交流下呱，你地叫班人響Twitter 發表下意見咪得

推下

打錯 非保皇狗人士